有冇人知兆萬對出咩事？

有個男人坐低咗喺地下咁多人圍住佢

自推

我都見到

無幫襯